要贏，首先要認清敵人驚啲乜！！

中共其實無嘢驚，
除咗：國。際。輿。論！

因為，只有國際輿論先有機會損害北京政權，
而北京政權先係所有嘢嘅始作俑者。

坦白講，莫講話癱瘓機場做唔到同北京「攬炒」，
就算你癱瘓股市、摧毀香港樓價，
陪你「攬炒」嘅頂多係本地高官同權貴，
對幕後嘅北京政權影響唔大、甚至極微。

共產黨方針係每當「管治威信」受到威協，
任何嘢都可以犧牲，
寧願放棄部分權貴利益，都要大力鎮壓，
最多之後再補償班權貴。

所以，嚴格嚟講，
我哋喺香港做嘅所有（重複：係所有）動作，
動作本身佢哋都唔會點驚，
只會見招刷招，反正佢哋有無限資源，
而香港嘅抗爭者拉一個少一個。

但一「辣著」國際輿論，又唔同講法，
好似 6.12 咁。

佢哋點解要驚國際輿論？
因為國際輿論除咗為中共喺外交、貿易上帶來諸多不便外，
仲可能會引發國際制裁。
當國內經濟受創（依家已經危危乎），
民生不保，呢個政權就會不穩。

今次反送中政府肯暫緩修例，
大家都好清楚，係純粹因為 6.12 太核突、
國際譴責，再加上 G20 先會「讓步」，
否則，我哋 200 萬人出多嚟 10 次、
佔領多 10 次立法會，都未必有用。

我唔係咩民意撚，
我相信真正嘅香港人根本從來都無割過蓆，
但國際民意、輿論，我哋一定唔可以輸，
呢個係我哋暫時唯一可以依賴嘅反擊利器。

所以，我建議可以繼續做機場和理飛文宣，
向全世界宣傳香港嘅困境，
但唔需要（亦唔好）主動阻人出入境，
亦唔需要癱瘓機場（除非人數多，「自然癱瘓」），
因為咁做係確實為外國人帶來不便。
佢哋係我哋盟友，唔係敵人，
你搞佢哋、為佢哋帶來不便，
莫講話佢哋唔明點解，香港人自己都未必明。

以上都係點點意見俾行動者參考、討論，
不割蓆、不指責、不分化、不篤灰！

（後記：其實中共仲有一樣嘢驚，
就係國內革命，但呢樣比較遙遠，不贅。）

認同的話請幫推。

Push

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

我覺得星期一癱瘓到機場除左人數多外 更加因爲擔心警察會係機場清場 類似效果就如721元朗黑夜之後 都有風吹過 黑社會再出發 結果全元朗商鋪一早關門 街上無行人
出面有個post講過 空管係擔心自身安全下 可以罷工 咁即是對警察既恐慌 會令佢地被動罷工

岩呀
楊光話示威者係恐怖主義苗頭，
就係想國際唔好再支持，再幫就等於支持恐怖分子

所以要繼續做好pr 工作，拎外國輿論支持，攞光環

中共70年來俾外國人講得少？人權問題，一黨專政，佢未驚過， 20年前8964又咪照去！

相反，中國政府同大陸人最憎外國人干涉主權，外國人愈干涉，中國政府就愈強硬，唔會讓步，黑衫間接仲幫埋中國人維穩，因爲大陸人更支持中共，同志們你們看，香港這麼多問題就是沒有走中國特色的社會主義路線，西方那套不行....blah blah blah

中共最怕只係一樣野，就係經濟出現大問題，大陸人就會作反，反對共黨統治，維穩變得困難，但係我地無力影響中國經濟

我哋無能力影響中國經濟，但外國有。
而外國政府做啲乜，或多或少都受當地民意影響，
亦即係本文所講嘅國際輿論。

心水清

做左幾多年人
支共驚國際輿論都講得出
支共驚剩係一樣野 就係人民不怕死既反抗